增援暴大 但要小心有鬼

去包圍嘅小心周圍
暴大校園嘅都要小心
唔好亂，一俾鬼搞亂，俾班綠曱甴推就玩完
但唔需要係校園內捉鬼自亂陣腳，咁小人入佢地仲驚撚過你
有傳有狗換緊衫，冇圖，但係我信班狗必定會有咁嘅操作

利伸:已係外圍

圍既唔係魏，點救

困獸鬥只會激起猛烈既掙扎

至小都唔應該係輕易被内部瓦解

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

切勿沉迷捉鬼

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！